果個艾簡達拿真係正宗黑腳

次撚次正選 利狗都贏唔到
唔怪得咁平過檔 咁就令猁四大皆空

拖慢哂啲波 無左好多進攻機會

高普冇理由發現唔到

大家可以睇數據

條友踢拜都36場3G2A
成班利狗以為汁到寶

人地年度最佳中場
得連登咁特別話廢

事實佢正選利狗就贏唔到
無論對廢定強隊

呢條矮仔，吹到勁一勁，咁究竟有咩表現咁勁？🤔☺️

一直都唔覺佢勁，識佢老鼠

成隊利都係廢，都話邊個特別廢

咁勁拜都咁平賣出黎，睇黎拜真係贏到夠晒，都想比人贏下😄

咪撚迷信啦 2021年啦
支持利記場場出！

同哥狗搶把撚咩 去曼城就fit啦